如果人工高啲 你係咪真係會認真啲做野？

今日低人工嘅我扮扮下工
個腦突然考起自己
想知其他人咩諗法

你咩人工我咩態度
高人工阻止唔到我扮工

我就正評嘅

推

點為之高？

喺香港地 俾完家用之餘夠你生活已經算高
總之就係去到你滿意嘅程度

出左去搵唔返同一個人工咪要認真d
行伸做開狗

會認真一段時間
之後又會覺得自己underpaid 所以無心工作

公司成日同你講你依家份人工高架喇 舊個個點低法你係咪信先

大把人以為自己值100k , 所以佢拎 50k 就係 underpaid , 所以 hea 做

會，但態度都係hea

你hea人地又點比高人工你

你比高人工我，我咪跟足 d
舊老闆成日叫我當自己生意黎做 我好似自己生意賺咁多，我日日係公司訓都得

你做得好人地係有眼睇，如果咁都唔加你工人咪走，把自己放在正確的位置都係能力來的。
其實個個話搵錢，點會搵倒？做人係要做到錢搵你先有錢

跟本就好似交易咁，你一直唔俾效果人睇淨係話如果人工高我就做得好，你叫人點信。

倒轉啦，你信唔信你做到野時老闆自然會加你人工 你咪一樣唔信。

結果就係有d人一直ff會有伯樂，最後一世庸庸碌碌咁過

係照，走左
紅日返工無得補假，邊個同你做得好

做到野加人工 ，我遞信個刻先話加咋

做得打工仔一定要付出咗先架啦

廿萬月薪玩接龍先係生活態度
以前間公司堅有，不過公司總有啲佢唔做野好過佢做野嘅豬隊友